文宣設計係靚，但設計要大眾化多年齡層

文宣界真係好多勁人，好多又靚又型設計，
但小心太前衛既設計反而吸引唔到中年或者老一輩眼球，
例如有d 818海報係好型成張電影海報咁，
但係中老年反而未必咁留意呢類海報，佢地係鍾意老土、好多內容既設計，
大家要努力

借PO
仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

文宣唔該幫幫我設計

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

比以前已經多咗好多長輩圖